[求推薦] 近大阪 房內有私人風呂 一泊二食

已經google 過，有部份房內有私人風呂，但只是熱水 ，並非真溫泉，小弟只係想搵間有私人風呂但係真溫泉水，求各位推薦

白濱算唔算近？

有無近d

推

京都嵐山

有馬？

有無名？

幫你住埋好冇？

屋企人想住嵐山，不過一泊二食好貴
宜家諗緊呢間，希望可以說服佢地行完嵐山去住

有馬係神戶附近一個溫泉區，好多溫泉酒店，自己搵下

點解d 人懶撚到咁

地點都俾埋你

洗唔洗同埋你條女一浸完先話你

白濱邊間正？

住過三樂莊，面門有d 舊，但房入面就無問題，而且景觀靚，服務好，一泊二食個懷石料理都好食，整體幾滿意，比之前去北海道登別同福岡由布院住過既溫泉酒店都好。